人生不能老是這樣斤斤計較

is

唔知點解但係

好恐怖

Im always alone

冇事了

唔會有事了

好呀

我一句德埋自己度

你知唔知咩？

係保持正面呀

我好撚想死

日日扮冇嘢扮一個角色做唔想做嘅嘢努力唔知為咩我根本唔知自己想要咩
我想要嘅其實係我知 但已經消失咗
我想要嘅係消失咗嘅嘢我可以點
我根本唔知自己點解仲喺度 我可以點
食藥穩定呀我感覺唔到難過呀但係好恐怖架個感覺
就係你眼淚會流出嚟但你腦入面一絲感覺都冇 一絲唔開心都唔會有
你只會覺得好辛苦 但唔會feel到唔開心呢樣嘢
你只會控制唔到咁保持正面
但我完全唔知可以點

利申我無ff要任何人幫 你睇撚夠未？

每一日嘅開心同唔開心我都唔覺得自己似係一個人
我覺得自己係識郁嘅屍體
每一日望住啲人點樣人前人後但我已經乜感覺都冇 我可以點
我唔靠藥我一早死撚咗
但問題係我真係好辛苦 會想嘔同有眼水但我乜感覺都冇
另有我比咗個鎖自己
唔會再比自己掂想要嘅嘢
有原因但唔解釋
我知我講咗好撚多次 但我都係未完

做所有嘅嘢都係為咗please人地
從來冇乜嘢係想做嚟please自己
我可以點
難怪我根本乜嘢都唔想去做 做乜嘢都好勉強咁
因為所有要做嘅嘢好似都唔係為咗自己
只係為咗想令人起碼唔好討厭自己
所以先咁撚想嘔 咁撚唔想再扮撚曬好咁
但唔扮唔掂 個個都係咁
我諗咗好耐好耐 我真係好多嘢都冇咩所謂 乜都冇所謂所以先乜都唔想要先乜動力都冇

咁我可以點？
有人答到我可以點
冇呀

我連食嘢都唔係因為肚餓

有啲人天生就唔適合生存

好撚qq佢好似覺得好好味食唔到但一直試下點食

Btw confirm咗係糧問題sorry黑心講句真係靠害
屌你老尾差啲害撚死我個女

聽晚可以去玩蛋蛋唔知佢有冇